[街機模擬器]一齊打吞食天地2

一齊用模擬器連線打吞食天地2

下載:

下載檔有2個模擬器 + 2個Rom

模擬器:
nFBA - 2人打，用P2P連線，比較順
MAME - 3人打，食bandwidth會慢d

Rom:
原版日文: Japan 921031: Tenchi wo Kurau II - Sekiheki no Tatakai (wofj)
國際版: World 921031: Warriors of Fate (wofu)

國際版難度比原版日文難打

2P用nFBA:
1. 解壓後打開nfba73 > nfba_單機.exe > F6
2. Title Tab > Options > 按ROMs Dirs
3. 按Browse > 揀Folder指去解壓後既 ”ROMs” Folder
4. 個List會出左wof Warriors of Fate (921002 etc) > click兩下
5. 入到Game按F5 set制

MAME入Game方法:
1. 解壓後打開MAME > mameppkgui.exe
2. 去Options > Directories
3. 按Browse > 揀Folder指去解壓後既 ”ROMs” Folder
4. 去大畫面左邊欄揀Available，中間欄會見到Warriors of Fate (World 921002) > click兩下
5. 入到Game按Tab鍵set制

咁點連線？